軚盤for pc買邊隻好

價錢不限(唔好叫我買真車)
越擬真越好

g29 brake好硬

fanatec同thrustmaster大家點睇

T300 3腳踏版

自己換埋彷真軚盤爽YY

fanatec 用完番唔到轉頭

thrustmaster gt版最好

Fanatec dd2